董之英欺凌案 報案人聲稱被威迫落假口供 警方：口供經閱讀確認才簽署作實

仁濟醫院董之英紀念中學1月被揭發懷疑校園欺凌，警方調查後決定不起訴8名涉案男生。在網上發放片段的舊生葉杰鴻，1月向警方舉報事件，他透過立法會議員區諾軒新聞稿回應，稱難以理解涉案學生不獲檢控，又質疑警方處理報案程序不當，指出他錄口供過程中，遭警方威迫落「假口供」及簽名作實，事後無提供口供副本。警方回應表示，有關口供是經葉先生閱讀及確認後，才簽署作實，事後警方於錄取口供當天（1月28日）將口供副本交予葉先生，並獲其簽收。

網上流傳懷疑是仁濟醫院董之英紀念中學男生涉遭人「扭耳仔」及脫掉褲子片段。當時就片段向警方報案的葉杰鴻表示，難以理解涉案學生不獲檢控，他當時亦有錄取詳細口供協助調查，他稱，過程被威迫自己落「假口供」，其間亦拒絕他家人陪同到警署錄取口供，事後無提供口供副本。

葉杰鴻稱，事後尋求律師協助，取回口供副本，指出警員要他承認向傳媒發放失實言論，口供紙上「報導（道）訪問內容有啲誇大同失實」，「對事件亦無任何意見或追究」非他個人意願。

警方指出，葉先生表示曾遭舊同學威嚇，已向相關人士取證，經調查後，並沒有足夠證據拘捕任何人；又稱從未接獲葉先生表示需要家人陪同錄取口供的要求。而就「普通襲擊」一案舉報，警方稱已向受害人、被捕者及其他目擊證人等取證，沒有足夠證據提出檢控。

有冇得人肉搜尋欺凌人果幾條仆街出來？

簽左名你班仆街都可以係空位改口供架

解決提出問題的人